男朋友話唔愛我

男朋友今日同我講話我變左
佢話我無之前咁愛佢
明明我已經好努力去愛
點解佢好似覺得我係玩玩下
佢係咪要扑完即飛
自問比人hurt 過 但都繼續相信愛情
其實係咪唔應該再信愛情

一切都係籍口

想死

藉口啊屌你老母

6月21日就男仔
今日咁快冇左條j